科學jj入一入嚟

想問吓：
電有無重量？例如一部電話叉滿電同冇電相比，重量有無差別

有

E=mc2

EM wave = photon
Photon rest mass係0
但你講電池多咗電子就會重咗

以一個普通人黎講係冇
如果科學黎講就有